緬懷港獨之父 6⃣8⃣9⃣

開定先.....
一年之後嘅呢個時候應該會有好多呢啲post.....

唔會

我都希望唔會，但係孽劉應該係下一任特首。

應該會

都唔會懷念佢

其實邊個做改變唔多
只係快定慢問題